老鼠與中共計謀

防止重演六四，老鼠必須說服守城者離開，中共已經發現狗隊嚴重失控，如果老鼠失敗而狗隊以實彈射擊，中共就必須動用駐軍殺警，防止被國際杯葛。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

自咩首？
又沒犯法！
DIU你蘋果日報！

好明顯離間 分化 土共拿手絕技
放個你地以為的偽中立入黎亂軍心

呢班人經常話抗爭者罪有應得，其實係囗硬心軟，又同政府同聲同氣，揾到佢地幫手，一定五大訴求，指日可待。